唔想考IELTS，點算

是咁的，之前報咗2月8號IELTS，用作non jupas用，嗰陣都溫咗半個幾月，但佢因為個肺炎取消咗。
跟住可以免費refund或者報之後嘅考試，咁我就報咗22號嘅。
到咗17號佢又話要延後，咁我未有offer唯有繼續報啦，就報咗3月4號。
點知18號收到offer，佢今日先同我講3月嘅IELTS可以正常舉行，唔可以再免費refund，但我收到offer後加上覺得個疫情仲算嚴重就未有再溫。
依家已經開始忙，又覺得去考嘅話仲係好大風險，應該點做先可以收翻錢唔使考。

問下可唔可以轉UKVI用電腦考

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

報咗邊間考？

British Council

咁你諗都唔洗諗 佢啲policy係真心閪

City non ju offer?

IELTS 唔洗特別溫
臨考兩日做下都夠啦

真 有英文底溫都唔洗溫

有offer咪去輕鬆考，洗咩溫

就黎考 好緊張

去exchange 同搵intern 都有用

真閱讀聆聽雙9.0

有冇巴打今日考ielts?

本身英文好咪得

是但考囉
遲下報exchange都用得

依家ielts係咪如常考？想報

冇得退錢就考埋佢啦，第日exchange/intern都有用

想知defer個時間有冇得自己揀 定係佢3個月內佢比時間你

想請救下defer個日子係咪任揀